# Concorrência

Até o presente momento não há um projeto que tenha similaridades com a MatchBet. Existem algumas poucas plataformas web que permitem disputas diretamente entre usuários, mas elas não utilizam criptoativos, não possuem todas ferramentas em uma só plataforma, ou seja, não possuem validação de vitórias de validação de vitórias, nem permitem que os usuários criem seus próprios torneios, desafiem outros gamers, gerem renda nas indicações, etc.
 
Recentemente, o mercado de criptoativos começou a crescer exponencialmente e não há notícia de uma plataforma que possua as mesmas características da MatchBet e, para que isso ocorra, ainda levará algum tempo. Nesse intervalo, a MatchBet receberá outros investimentos e a nossa conexão com nossos usuários possibilitará uma evolução ainda maior do que se tem no projeto atual. Essa é uma das razões do porque acreditamos que a Betcoin terá uma excelente valorização: um projeto robusto e funcional; e a presença de um concorrente ainda demandará uma grande quantidade de organização, força de vontade, equipe, desenvolvimento de softwares complexos e tempo de programação.
